我们不需要深入细节，但如果你想了解他，只要搜索白思豪，然后是“傲慢”或“伪君子”，甚至“笨蛋”。 纽约完蛋了吗? (第434集)Stephen J. Dubner | 2020年10月8日|魔鬼经济学 
 最近的一场诉讼暴露了该公司高层管理的现实，一个只有男孩才能进入的俱乐部，里面都是有权有势、傲慢自大、极度自负的男人，他们的梯队连最有能力、最有才华的女性都难以进入。 耐克的秘密跑步计划和不惜一切代价取胜的企业文化|瑞秋·金| 2020年10月6日|《财富 
 这篇精彩报道的另一面是，尼日利亚人也被视为来自腐败国家的傲慢之人，他们以网络骗局的形式将腐败输出到国外。 60岁的尼日利亚仍然是一个未来的国家|cmurray | 2020年10月1日|Essence.com 
 他们再也没有与这位投资者或他的公司接触，但在他们从以男性为主的风投阶层收到的一整套回应中，这次交流是最傲慢和轻蔑的一个例子。 《我是如何建立起来的》节目主持人盖伊·拉兹将从一些世界上最著名的企业家那里获得一些见解|瑞秋·金| 2020年9月15日|财富 
 我曾经傲慢地认为，我们可以漫步到东北亚一些研究最少的鸟类那里，并以为它们会把它们的秘密告诉我们。 探索诱捕——并拯救——世界上最大的猫头鹰|乔纳森·斯拉格特| 2020年8月28日|大众科学 
 米泽尔称司法部把这个无聊的案子上法庭是“傲慢的”。 纪念已故的约翰·多尔，一个几乎被遗忘的民权时代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野兽 
 自命不凡，傲慢自大，报复心强，冷酷无情; 充斥着现金; 腐败的; 与美国企业和大型金融机构勾结。 见见民主党对抗科莫社团主义的秘密救世主James Poulos | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 当时，不是现在回想起来，他给那里的许多人留下了傲慢和冷漠的印象。 《当我在阿富汗遇见罗宾·威廉姆斯》马修·卡明斯基2014年8月20日| 
 如果他是个傲慢的混蛋，或者只是个蠢蛋，这一切都还可以忍受。 卡斯特罗街的性感警察是蝙蝠侠，性感大头照男是小丑，2014年7月9日 
 这是傲慢的，”他说，并补充道，“如果你在南卡罗来纳州保持现状，你就可以违法而不受惩罚。 T-Rav:真人秀明星竞选南卡罗来纳州参议员Patricia Murphy | 2014年7月4日|DAILY BEAST 
 尽管加尔纳什说话时态度傲慢，但他对新来的人还是有好感的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 帕尔是个傲慢的老花花公子，他滥用别人对他的尊敬和厚待，把他的烟斗带进客厅。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 由于他巨大的财富和傲慢的态度，他被称为“国王”卡特。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 最残暴和傲慢的棉兰老部落占据了沿海容易到达的地区。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 那些教派的人告诉我们启示录的书是永远关闭的，他们的胡言乱语是多么的虚荣和傲慢啊! 福音哲学| J。 h·沃德